返工人士自學英文係咪買書學最好？

上網學係多資訊又唔洗錢，但係好多文法錯/外國本地哩語，唔適合日常用？

利申：英文00前既小六程度，成三十歲人係尖沙咀比外國遊客問路問到口啞啞，好失禮

得香港人先咁注重口語文法

個人覺得睇書好悶，死背咁
但Grammar最好買返本書
唔係學商務英文既話，我會睇YouTube、劇
例如：阿滴英語、Ted
利申：英文文盲

留名學野

留名學野x2

日常對答咁囉 唔想淨係this this this and this thank you

你去日本用廣東話問路
日本人唔識講你會唔會怪佢？
做人唔好乜都屈落自己到
去人地國家用自己語言問路
d白皮豬先on9

但我做CS 遊客用英文問我係正常

英文係香港官方語言，人地又見你香港自稱國際大都會，用英文問路好合理喎